疫情下 好多公司都唔請新人

太多職位係多餘 ，員工WFH ，好多野半個人就做得曬........

所以做it support

只可以做低層員工